[LOL] 賓周頭到底點玩

呢排練打野 上攻略網見到好多人玩呢隻就買左
主Q打野怪清得好快 我通常就藍>青蛙>狼>紅
之後就返屋企出裝
如果唔返屋企就學埋W慢人 通常都殺到
E就最後先學 不過搞唔清招大要點用
同埋買裝應該要點上
大家有冇小貼士

估唔到咩英

狗頭

個頭生到成個賓周咁 好易認

除左 個頭似賓周，其他內容都完全比唔到提示，你估埋我果份

阿姆姆？

仲有w慢人
但真係估唔到

李星係玩攻速
電刀 pd係核心裝
之後出少少ap就夠

李星w 邊忽有慢速

屌好難諗

暫時我都諗到係狗頭

留名

卡力斯？

烏爾加特

有冇人幫我打野

好似扑頭仔咁玩

卡力斯都估唔到 廢

上面講個啲英個頭到底邊忽似賓周

好似守衛 咒術師 扑頭仔 大脷 客家人咁玩

其實係真係得第一次個死神有d諗頭，創意
之後個d就算吧啦
得個抄字，又唔係作得好

金身呢

第二下w咪有囉

E黎

笑撚左

個隻jelly怪？

改埋啲尻名自high做乜柒

漢密丁格

點玩

樓豬戇撚鳩

扑頭仔又係邊個

唔會係挖掘機啊⋯

TahmKench

樓豬隻爆技客家人仲放唔放

你以為似zed就唔洗bam?

1

屌你老母 食芝士漢堡啦 謝西瓜

!

UP乜撚

賓周real都唔識用？